又到11月11日，又係時候提醒大家

只有韓國人先會慶祝食pepero

The 300 Spartans

叔一燒

和平紀念日

好掛住以前嘅GPDeal

中大

咪即係老鳳

陣間又有狗隻入嚟屙屎

有就開佢波置頂

呢幾日身體唔好處理得慢咗
呢條仆街長期唔開post要Google追擊